[召集] Zeiss用家揮手區

我黎先

手頭上有Otus55同Batis 25

算唔算

Zm 21/4.5, MP50, Planar 110/2, 903SWC

Milvus 2,8/21 ZE
C Biogon 2,8/35 ZM
Planar 1,4/50 ZE
Planar 2/50 ZM
Tele-Tessar 4/85 ZM

得支MP50
個蔡頭繁殖能力好強 唔講得笑
135/2 APO
35/1.4 zm

Loxia 21
經歷過我嘅Nikon , Canon 單反年代之後
我覺得Loxia 21 係我用過最好的廣角鏡

得支FE 2470F4 , 都係無嘢啦我都係出返去先

Loxia 21 /2.8
Loxia 50/2
Hasselblad CF 50/4 FLE
Hasselblad CF 100/3.5
Hasselblad CF 180/4

100/3.5 正嘢！

Sony 菜計唔計
16-35 4
55 1.8
想入支baits 85

zm 50.5

MP50
contax g28 35 45 90
haaselblad cf 80 150
CZJ biotar 58/2 17 葉版
之前有支touit 12

靚野

正
不過我放咗

得支55za

巴打你甩晒d好牌
有冇邊幾支仲正

SONY RX100m2 受唔受我玩？？

MP50

zm 35, f2

Contax C/Y, G
ZE
Touit
Batis
Rollei Zeiss
Hasselblad Zeiss
都有玩

FE 35/1.4, 1635 Sony 菜
Contax 50/1.7計唔計

G28,35,45,90用家
好想買g21

Sony蔡受唔受
RX100mk3
135.8ZA
FE35/2.8ZA
Loxia 50F2
Batis 25F2
Batis 85.8

我出番去先

Batis 85.8正唔正

散境好正

我都想出返支
巴打買左幾錢

Arri zeiss ultra prime劉明

得一支

Batis 85
之前有cy 50.7 同zm 21/2.8

好撚想要loxia 21

影人痴線的

我都想要，但batis 18都想要
不過那有錢

買啦 好正架

留名

MP 50

Nokia n95 算唔算zeiss 用家

最愛

Mp50
想入埋MP100/135APO
有冇人知MP100係咪出左新一代？

我都想買好耐
而家街價幾錢？

Zeiss Ikon ZM

係

唔係
變形勁到喊

有兩支, MP50同埋15/2.8

contax g28 / g35 / g45 / g90 / g21

2470f4